椰妹攞個屁股隊落鏡頭都係咁扭咩意思

大個女了

無圖無片你想點姐

求圖

g

唔好post唔該🙏🏻🙏🏻

我入黎睇gif唔係睇你9up的

樓主老母係g

邊個

椰利都唔識？

有冇圖

我PSYCHO佢

無片我話熊跳跳下除晒啲衫都得啦==

原來扮緊蠟筆小新 咁我知佢咩意思了

圖又無 係咪想比人小

佢ig咪有囉

俾你開左先‧‧‧其實椰椰想喂我食屁屁